%%
%% Arquivo de referências bibliográficas.
%%

@techreport{manzoli-pg15,
 title = {{SAE - Sistema de Acompanhamento de Egressos}},
 author = {Nascimento, Bruno Manzoli},
 institution = {Projeto de Graduação, Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
 year = {2015}
}

@techreport{vitor-dissertacao2007,
	title = {{FrameWeb: um Método baseado em Frameworks para o Projeto de Sistemas de Informação Web}},
	author = {Souza, Vitor Estêvão Silva},
	institution = {Dissertacao de Mestrado, Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
	year = {2007}
}

@online{caelumJAVAEE,
	author = {Caelum},
	title = {O que é Java EE?},
	year = 2016,
	url = {https://www.caelum.com.br/apostila-java-web/o-que-e-java-ee/},
	urldate = {2016-11-06}
}

@online{caelumPrimeFaces,
	author = {Caelum},
	title = {Introdução ao PrimeFaces},
	year = 2016,
	url = {http://www.devmedia.com.br/introducao-ao-primefaces/33139},
	urldate = {2016-11-06}
}
